8月3號旺角批左遊行不反對通知書！

唔咁做都引唔到你地入黎睇

原諒我係個p牌仔

點解今個星期六旺角無人提

依家既我地唔可以攰 唔可以放棄

星期六見

推

自推

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會